Police brutality on Pro-Democracy candidate

Pro-democracy candidate for District Councillor was brutally arrested in an election campaign.
He was sprayed with pepper spray and vomited white foam.
Disband HK Police! Even Winnie the pooh can't control them

cls, he's just a man in white hair. do they think all of the people are rioters?
#HKprotests #HKpolicestate #chinazi

pls sign & forward
Give Hong Kong BNOs full UK Citizenship (UK)

Re-establish government and HK Police (US)

Please include Television Broadcasts Limited (TVB) in "Hong Kong Human Rights and Democracy Act" (US)